法唔法國連加特係歷來英軍最型既7號仔

真係好襯件7號
大家等睇佢表現
有我lin
英格蘭等win

迷lin了

no photo no talk

型過咸爺

呢個真
Lin爺

死力架

今場會靠佢

霍金.jpg

一開波就俾人打

yes

尊重啦 人都死左

迷 lin 了

弱智黎講都算型

贏我啊

弱智足球

反lin仲有咩講？

我入波

MESSI LINGARD

弱智仔黎講 佢都算正常

Ching識波

屌你老味無人開post